---
title: "Il piccolo fa progressi"
date: 2006-03-27
draft: false
tags: ["ping"]
---

Ho finalmente capito la manovra per fare drag and drop di testo selezionato in Safari usando il trackpad del 17&rdquo;.

Il primo che ride gli gonfio l'interfaccia.